<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Homepage on Не утвердили название</title><link>https://bureauprompts.pages.dev/</link><description>Recent content in Homepage on Не утвердили название</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 27 Dec 2020 22:37:51 +0530</lastBuildDate><atom:link href="https://bureauprompts.pages.dev/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Найти данные и заполнить гугль-таблицу</title><link>https://bureauprompts.pages.dev/recipes/google-table/</link><pubDate>Sun, 27 Dec 2020 22:37:51 +0530</pubDate><guid>https://bureauprompts.pages.dev/recipes/google-table/</guid><description>Найти данные и заполнить гугль-таблицу Вы оцениваете потенциальный рынок городов в Европе. Для этого вам нужны данные о населении городов миллионников. Чтобы собрать эту информацию в Google, придётся потратить минут 40. Попросите ChatGPT найти данные и заполнить гугль-таблицу. От вас для этого потребуется только промт — задание для нейросети.
Что сделать Получить ключ OpenAI. Тут будет инструкция. Установить расширение GPT For Sheets and Docs. Перейти на Google Workspace Marketplace и нажать на кнопку Install.</description></item><item><title>Объяснить сложный термин через метафору</title><link>https://bureauprompts.pages.dev/recipes/metha/</link><pubDate>Sun, 27 Dec 2020 22:37:51 +0530</pubDate><guid>https://bureauprompts.pages.dev/recipes/metha/</guid><description>Объяснить сложный термин через метафору Чтобы придумать метафору, редактору нужно перебрать массу вариантов и узнать какие метафоры уже применяли для этой задачи. И всё равно можно упереться в писательский блок, когда метафора просто не подбирается. Но у нейросетей идеи не заканчиваются.
Редактор: Ты обучаешь ребенка программированию. Придумай пять метафор, которые объяснят, что такое переменная.
Нейросеть: Пожалуйста:
— Ящик с надписью, куда можно положить и вытащить вещи по их имени.
— Шкаф с выдвижными ящиками, в которых можно хранить и менять местами разные предметы.</description></item></channel></rss>